機箱風扇

機箱12cm 風扇發岀古怪聲音，想話買過把
求介紹

假設你budget 二百幾,要燈Corsair ML120,唔要燈Noctua NF-F12 iPPC

高汁風扇 2000rpm

請問你用以上那種？

自己拆左佢上單車鏈油

其實用舊左屎忽痕想換隻新

而家仲興唔興wing12pl
我六年前買咗兩隻而家仲正常運作中

Wing 12pl 早幾年都買過來用